En küçük kareler yöntemi, veri setinin normalleştirilmiş olmasını gerektirir, aksi halde bazı değişkenler diğerlerinden daha ağır basar ve sonuçlar doğru olmayabilir.
Thu Jan 19 2023 23:47:04 GMT+0300 (GMT+03:00)
https://chat.openai.com/chat?__cf_chl_tk=hbwnV38x8Bi8EPI45auCsZclx4A.aEZoMe_tIbEhY4o-1674159425-0-gaNycGzNE1E